假如有機會令你成為國家主席/香港的行政長官，你會點樣改變香港？

如題

可以唔限制香港
全世界都得

事實上你只係個讀唔成書既ive仔

15k人工一個月

做鍵盤司令感覺良好

過於真實

政治制度方面：
重組立法會，全面普選，然後ICAC進行強化，收編警監會，不對特首負責而改為由向立法會負責，削減特首權力、削警權
重檢公案條例，對含糊字眼重新進行定義，並交由立法會進行修例
重審公職人員薪酬制度，針對身兼多職的公務員重新評估薪酬
建立青年智庫，吸納新一代青年的政策主張，並由經驗豐富的執行者進行評審
復行古代的御史制度，成立暗訪專員，調查立法會議員、媒體、紀律部隊

民生/福利方面
建設海水淡化廠
同社福界合作，關注長者生活。按照社福界回傳訊息進行點對點式長者退休保障──換句話說，改革生果金制度
醫管局改革，廢除官僚主義，繼司法獨立後，獨立於體制之外。革新醫療資訊系統，與私家診所醫院重新統一整理病人資料庫，並派遣醫生/學生到外國參與醫療開發
重檢戶籍制度

經濟方面：
改善旅遊打造方向，減少對內地旅行/水貨依賴，重點打造出各項景點，以及打造文化街，撥款資助外國對香港的旅遊資助，以培養外國到港旅遊的風氣
重審創科資助制度，以達致有效的創科資助
招募一班IT狗，幫手寫演算法做TRADING，然後統一進行投資

文化方面：
增撥文化局的投資/預算，定義及重新包裝本土/香港文化，並透過媒體創作，以達至將香港文化進行輸出，再提升本地旅遊魅力，產生經濟效益
例如投資拍片，以香港為中心拍攝一啲科幻作品。又或者對外國係本地進行拍攝大開綠燈/進行資助
不過香港人係犯賤，永遠最唔支持本土文化既其實就係香港人

暫時係咁先, 有人有興趣先再講多D
不過我諗都冇人有興趣傾呢D嫁啦

屌，我係米認真左

哈哈

解散中國共產黨
宣布中國共產黨為非法組織
派兵控制各地方政府

內容好好
假如有巴打做到特首，希望佢會做齊上面既野

想多了，特首要中央任命
不過議員有冇可能做到呢一系列既改革？
BTW, thanks